連電腦都係欺善怕惡

頭先連開幾個excel檔 沒有回應 輕哂機
一開工作管理員佢地即刻淆哂正常返
哈 垃圾

係

永遠都係User用果陣一堆Bug, 又開唔到又hang機
然後IT佬一過黎, 佢咩都無做過就突然間無事

樓主報狗仲以為自己好威？

用 linux

永遠都係到關閉佢個下就冇事

係 愈諗愈心寒

你覆錯post

，你比部電腦炒左。